True Wireless 真無線耳機討論 (41）mtw2等到佛誕都未有貨

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8 3.0
Apple AirPods Pro
Jabra Elite 75t (Active)
Sennheiser MOMENTUM True Wireless 2
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON
Nuarl N6/N6 Pro
Sony WF-1000XM3
Samsung Galaxy Buds Plus

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

mtw2究竟幾時有貨？

問咗其中一間，下星期二到貨

上個post有人話5月中喎

咩價位先

請問各位android用，著重通話有咩好介紹?
預$1500左右

今日買左mtw2水貨
update埋firmware 4.6

繼續LM睇ett評價

我就係上price 揾是但一間問

Lm

喺香港買？ 幾銀呀？

1960

有冇人買google pixel buds

好似話其實都有保養 其實好抵

我賣個間保守咁話無
不過就算真係無保又壞咪比錢整
貴咪買過

如果比較音質同埋連線方面延遲問題，Noble Audio FALCON 定係 Nuarl N6/N6 Pro會好啲？

去官網入code買有折
$1100仲有tote bag送
好吸引

係咪唔多巴打用75t？ 無乜人討論
想知有無咩缺點

清 你都好博下喎
上網見有咁多問題
無保都照去

低音太勁
勁到頭暈

利申睇YouTube

調個EQ有無好啲？

Asiamiles 三萬分換 舊果隻momentum 換唔換得過？

對65t跌左喺右耳喺的士到

價錢真係好吸引
想睇埋評價先決定買唔買

我換左 Sony wf-1000
不過佢話要第2至4星期

好似調完會好好多

算唔算抵？
不過我睇過換一張日本來回機票，坐cx都係兩萬蚊

Btw比個警世分享比大家，聽力損失真係不容忽視，我係長期戴耳機（只開25-30%），但呢排我睇翻自己手機嘅adaptive sound profile都有聽力下降情況
1. 買耳機最好買有anc嘅，將背景音mute左咁你就可以較細啲音量
2. 最多60分鐘就一定要停翻幾分鐘比對耳休息下，同埋注意清潔唔好搞到對耳發炎
3. 做運動嘅時候你耳窩啲血走曬，會令聽力下降，跟住你會不自覺較高音量，所以係好傷耳
3. 最後我都係嚮屋企擺翻喇叭聽歌

而家有anc嘅最好係邊款？sony xm3?

冇行貨
要買好麻煩

Pixel系列狗也不屌 出乜啲硬件都落後人地一年

Mw07+
Mtw2
如果唔急，等到夏天，新一代耳機用qualcomm嘅新晶片，全世界都內置anc+ambient mode+13hr playtime

Thanks
想要anc但淨係試過sony覺得唔係好啱
再試下其他款先

講真呀 我隻隻都係兩年先壞
唔怕

岩岩收到隻mtw2但connect完播唔到聲音

話佢Isolation太廢 比65t廢超多

三萬幾可以飛去羽田頭等
換個千零蚊既野是咪high大左？

講真啊
我以前都買十隻八隻Earphones + Headphones
今次mtw2真係第一次要拎去整

而加買65t會唔會好on9

打手 咁快壞左

我又覺得低音未係勁到暈個隻，好過cks5tw 好多先
最大缺點就係無TWS+

我d分今個月到期
同埋覺得自己短期內唔撘飛機

其實mtw1真係好少電，又會走電，個充電盒又化學
真係唔推薦買
我一出即買，而家已經得返兩個幾鐘電

Mtw 1同2 音質係咪分別唔大?

所以我買呢啲無得換電嘅耳機，一定係優先考慮續航，無10+ hr唔洗諗
唔係真係需要咁耐，而係1/2年後預佢得翻一半/三分一。 大部分tws被淘汰唔係壞而係粒電老化，好浪費

Price Mtw2 水貨19xx有大量？
有冇伏 見樓上話呢隻有好多問題

換到飛先算贏囉sosad

所以如果水都保係都市傳說嘅話都係俾多少少等行貨

Lm 等睇sudio ett 評測，諗緊呢隻定falcon

除非某國家的法定權利與本公司的保養條款有抵觸，否則本保養服務可於任何國家執行。

應該全球保?

其實TWS 最大問題真係粒電。
坐程車聽30分鐘又放番落個箱度差 ，一日差幾次 粒電係咪好易死呢.所以真係唔敢買貴嘢

唔係香港行貨就唔好預有保養
代理唔整你都冇附

Certified seller就得 例如amazon呢類，或者係一啲連鎖舖/Sennheiser指定合作商戶，我諗呢啲就穩陣

本身用緊n6 pro， 但係跑步係咁甩
所以買左active 75t

N6 pro 嘅音色音場都好啲，三頻平均，物理隔音真係唔錯，但係就太大粒，有耳翼出街用都ok，做運動會甩

Active 75t 好就係細粒、輕，有防塵防水，做運動真係點跳點跑都唔甩， 音色就差過n6pro 少少同個bass 多左，
物理隔音都係差少少

總結：出街用 n6pro ，做運動用75t

都話一邊耳有問題
等香港出咗先拎去整

話換就換啦

如果講緊last minute o個d又或者係掉成10萬8萬分換最flexible o個個grade嘅又真係話換就換...

我上年年尾攞住60k分去換8月business捕到3月日本封城都係得後補...

1more anc 個隻係咪狗也不屌？啲人話大陸牌不了

希望我無事 星期一去攞貨
你耳仔太敏感 金耳

支牌真係你戴埋我嗰份

本諗住1more、n6 pro、mtw 2入面揀，
睇黎唔撚洗試1more

就算唔講支那唔支那，齋講佢走電已經唔洗要

原來走電 仲以為係本身電量少

自膠，太耐無睇佢記錯，唔少人屌佢續航差，得3粒鐘貨仔

3粒鐘貨仔咁垃圾

希望你有得保

問咗有Amazon單有得保

講講下咁多問題， 就算下星期二返貨都唔係好敢即刻狗沖

基本上隻隻耳機都各有問題咁,證明Wireless耳機仲未好成熟
mtw2雖然好屈機但又係好多qc問題
我都係買65t粗粗地黎用住先,1年後先再諗

香港邊到有得買amazon echo buds

apple性價比真係最好
其他廠咁多年都係爭減d

我講撚咗兩個Post叫人唔好衝 等多水先買
個鳩個都問幾時有得賣，無保又衝

幫你置一日頂

你唔太識玩姐

點會無保 佢全球保
amazon都得咁乜鋪都得嫁啦
最慘最慘情況真係壞又無保咪比幾百蚊整
btw so far用左半日正常

$1000內 有冇 邊隻聲 比較好， 通話唔太重要
細粒d既耳機
想送隻比女友

加多幾百上wf-1000xm3

你條女用咩手機先 洗唔洗防水

我本身用緊，佢話唔啱好大隻

Iphone11,防水就有好過冇啦

豐澤網店

豐澤個網有

so far手上果隻冇問題

巴打係邊買 幾錢？

有冇師兄中bug 自己有時會強制瘋狂減volume 把聲不斷叫 volume low volume low volume low

想問一下你地玩呢幾款TWS係用iphone定and機
聽講iphoned聲冇咁好？

如果巴打買，LM睇評測

Galaxy buds+，行貨都係999，上carousell收贈品仲平。唔超筆直之餘夠細粒，ios都有app，只要你條女唔介意延遲嘅話

耳仔好細 係咪唔應該買n6 pro?

你買啦

An機 aac codec本身個壓縮比例呢啲都係其次（科學上黎講人耳聽唔出），重點係個延遲同埋耳機廠家啲調教 aac得iphone玩得掂，其他牌子嘅耳機同藍芽喇叭都有實例係行aac特別細聲同埋延遲

真
aac得iPhone叫好

我雙修
iphone 用airpods
android 用mtw

如果用iphone機
買airpod pro好定mtw2好 主要聽歌
唔洗講電話

睇你接唔接受到咁樣，iphone係行aac

e8 3.0 定 airpod pro好

主要聽歌既話delay應該唔緊要？
因為睇隔離airpod pro個po好似見有好多問題
Airpod pro本身音質應該冇mtw2咁好？
所以想知mtw2係iphone機出既聲會唔會差得過airpod pro

E8

個價差成千幾

音質呢樣野真係好睇你偏好保真定偏好澎湃感 前者就airpod後者就mtw
Sean olive嘅研究都話有無受過專業聽音訓練嘅，聽音偏好同業餘發燒友完全唔同， 係soundguys crinacle rtings 鬼斧神工119嘅review入面不約而同地對momentum系列評價麻麻，同時認為airpods系列唔差。
但講到底，理得佢原本嘅音係點，自己聽得過癮最緊要，可以去試聽下mtw1同airpods pro實際感覺點再去馬

我總覺得果啲濕鳩review同Skytrax一樣
間廠科幾多水架姐

你信自己對耳好過啦
聽歌定睇graph呀...

相機支Peak Design腳咪又係咁
無啦啦同一日勁多龍友youtuber出片讚到天上有地下無
講明無科水果啲就

我自己覺得睇有無收錢係睇佢有無擺affiliate link，同埋平時出啲文係講產品review定真心出教學po教你聲學野。
我上面講嘅人
鬼斧神工119係哈曼嘅聲學工程師
Crinacle，soundguys同inner fidelity 加埋寫過嘅聲學知識文同研究（尤其關於音檔格式，藍芽編碼嘅研究）佔左google大部分，database最齊係佢地
Rtings係有少少打手味，不過佢一來數據係最齊，二來佢大方向評分同評點你會發現同呢幾個人嘅論點係接近

至於話聽歌定睇圖，我都話我一直好鼓勵去親自聽 但科學黎家野就係講緊點樣統一同量化，點樣排除a可能聽力好好b聽力差c未聽過真樂器d係音樂家做成嘅主觀偏差
你聽人講低音punchy而清未必知係咩意思，你睇佢瞬態就知佢塊膜到底彈完恢復個速度有幾快，同埋harmonic distortion低
人地講音場凖，你睇phase error同group delay呢啲數據會知到底有幾凖
人地講pnc 同anc 程度ok，你睇圖可以睇到降左幾多，而唔係好似普通人咁，嘈住話anc水平跌左結果根本無跌過
人地用緊an機未必行aac會細聲，你睇圖就會知
人地講呢隻耳機人聲好似暗，另一款啲弦樂聲好豐滿，好似聽到條弦係空中殘響，你會知道係low treble與mid之間多與少嘅關係， 雖然主音係mid但harmonic係更高frequenc range嘅關係，比多啲你會放大左個效果。

多謝巴打咁詳細
本身部iphone用緊e8 1.0想升級
仲諗緊airpod pro定mtw2 1516掙扎緊
Airpod pro宜家好似15xx
Mtw2水19xx 價錢差幾百都唔太緊要
係見隔離post個個都話airpod買返黎就有毛病要換 同埋音質問題

欣賞你咁認真分析
但我份人好少可玩轉會
Headphone Headset earphones 一律Sennheiser
手機 iPhone Sony
影音 Sony

就算M$出部會飛既我都係PS5架啦

我都係咁 感覺大牌子點差都有個限度 唔似啲所謂本土自家製扮上菜扮自家研發

可以睇下harman嘅工程師同sennheiser嘅討論 之前仲有一篇講佢前僱主同行內一啲內幕（搵唔翻）
就算係同一個牌子，唔同line可以係唔同人負責，甚至同line嘅前後一代都可以有唔同。 有啲係有料嘅聲學工程師話事，有啲係無料嘅工程師，有啲係無聲學背景嘅產品經理負責，我諗有出去打工嘅應該都理解到
佢對Sennheiser hd800評價好高，亦都有推hd25+，但對momentum系列同hd280pro評價就低啲。

你同我個Preference好似

Price果到既行貨鋪 信唔信得過？

衛訊前排睇都係做緊千幾蚊

唔知喎，不過我早兩日行旺電嘅時候見到3樓啲鋪頭賣$999

有無人知呢間代理"winnersmart"有壞係成粒換過定係點?
隻bd21f右邊勁細聲
見佢寫收6點，耳機維修又寫收530 我530上到去仲整唔整到

關於第一點，可以考慮用comply耳棉
用過翻唔到轉頭
不過唔啱油耳撚

Bud+不如買jabra 65t/75t

超曬筆直啦75t 同埋我諗75t呢款暴力調音唔會適合聽力比較敏感嘅女仔，而且要買佢倒不如買Anker liberty 2 pro，同樣多bass嘅情況下mid bass更少distortion同埋treble+bass都更乾淨

試過用true grip pro系列，太漲好鬼痛 最後都係用翻原本嘅耳套

巴打可唔可以影張單EMAIL 問Sennheiser有冇保?
佢地應該會答你
我就咁問水貨有冇保,佢叫我俾單佢睇

最近對airpod壞左要買過對新，唔想買太貴budget $1500左右，音質同電量最緊要，通話質素可以唔理，有以下選擇想巴打俾下意見：

1. Sennheiser momentum true wireless (舊野但而家價錢好似幾抵下，唔考慮2了）
2. Sony wf-1000xm3, 新野但好似好大粒，音質應該唔錯？
3. Harman Kardon Fly TWS, 品牌同design個人幾鍾意，但好似冇咩review唔知音質得唔得
4. Bose SoundSport free, 而家價錢抵玩，同埋音質係咪應該都數一數二靚？不過Bluetooth 4.1唔知有冇咩影響

1. 舊野水貨好似1200倒 但新野水貨都係19xx

舊野水貨抵玩呀，新野就不了

4無active noise cancelling 如果我係你 我會買2

你啲選擇都幾過癮，想要電量有咩可能會揀sony同mtw1 兩隻都係舊一代入面續航差嗰批黎，而且藍芽4.2無論係連接穩定性，距離同功耗邊度有得同5.0鬥

唔諗返airpods?

自膠，地圖炮埋降噪豆，以為佢係夏天之前出嗰批用4.2嘅
呢個list個人推薦sony 而家呢個價錢算抵j，音質都算好，遺憾bass潛得唔算深，不過聽pop應該聽唔出

感動

iPhone 用邊隻好

用過AirPod覺得麻麻地（雖然唔係airpod pro), 所以想試下其他

耳綿聲底好怪

香港係咪出咗 active 75t 黑金色？

有冇用iPhone + mtw2 巴打
大家要推到幾大先夠聲
我推到一半都好似唔夠 同T5 一樣
用nuarl推一半都大聲過mtw2 同T5

T5真係不得了

陳𡩋今日果隻mifo o7有冇人聽過

T5又話出app 出左去邊
巴打你用iPhone +mtw 2?
推幾大聲

聽都未聽過 不過呢個價錢2ba，有啲料到

搭緊黨鐵開住ANC我覺得要開到75%先夠大聲

會唔會搞壞隻耳機

唔會掛 75%都唔算太大聲 有無人用緊/用過mtw? 係咪偏細聲？

爬文你就知mtw2行aac會細聲3db左右
話說你地真係開得好撚大聲下 我而家都只係開40左右（上限150）

同時連兩部手機係咪得75t

睇環境
一般開50-60%
搭緊車船就最盡開到70% （如果想瞓就減到30-40%）
再高我怕隻耳會爛

唔怪之得覺得細聲
係條街開40邊度聽到

好奇點解無人講ＢＯＳＥ ＳＯＵＮＤＳＰＯＲＴ ＦＲＥＥ
我應該大約兩年幾前 大約香港一出就買左 ２０１７年尾度就開始用
由買到今日直接連電話（ＩＰＨＯＮＥ）都無咩斷
不過通話的確垃圾不如 以我只係用黎做ＧＹＭ同埋有時出出入入唔方便用ＰＬＡＹＥＲ連ＩＮＥＡＲ用黎代用既情況黎講我真係覺得唔錯 可能因為做ＧＹＭ只會聽多低音既野
可埋一樣野佢個售後代理（唔記得係咪原廠睇）真係唔錯 我大約１年零１１個月就完保養既時候（預訂有兩年保）佢個膠老化壞左（其實我用得好粗下） 我去代理佢同我換新 新個個重要有多一年保養 淨係呢樣野令到我下隻都想玩ＢＯＳＥ
我以前有用過ＳＨＵＲＥ／ＳＯＮＹ既野 去保養度真係頂唔撚住 大家明公事公辦都明但都可以積極少少面對份工作
另外我用ＢＥＹＥＲＤＹＮＡＭＩＣ既野都係 我保養換零件都好好態度
有陣時唔單止係件貨 ＱＣ做幾好都一定會有屎既 但代理做得好真係加好多分
請問有無人等緊Bose Noise Cancelling Earbuds 700

睇外國評又係度吹水都無ＤＥＭＯ出黎
如果好都想換下 同埋ＢＯＳＥ差就差在都真係幾大舊下 如果黎緊外型大小可以汁汁更好

iPhone?

係

Sound sport free 我都用緊
唔知點解有時左耳斷下斷下咁

可能我聽力未跌得咁激 我見好多人開到我係隔離會聽到漏音 cls

同埋我本身手機有adaptive hearing會幫我比較弱嘅頻率加翻啲音量 所以就算我係開30-40/150 都算聽到

佢果個係咪都叫active cancellation?

佢嗰啲係叫通話降噪

想問下咁多位師兄 x-mini liberty plus d聲好唔好同埋通話質素點?

聽都無聽過

建議你唔好買埋啲唔知頭唔知路嘅牌子

唔計外型嘅話Aviot TE-BD21F係咪唔錯？千幾蚊range入面

好似係星加坡公司黎 我見豐澤都有 所以問下 如果想買900內有通話質素好同時間長嘅耳機 師兄有無推薦?

呢個價錢應該就Anker liberty 2 air，要通話嘅始終有腳好過無腳，其他無腳嘅我就唔推薦了

師兄 知唔知邊到有水貨買 想平d

Down定個App到時一齊驗囉

Galaxy buds+啦，收贈品都係700左右，通話質素完勝

都冇得面交 先錢後貨啵

經典女毒式調音 睇你中唔中意呢種還原度低嘅調音，定係中意雜食啲嘅n6 pro
外型真係好撚樣衰，完全唔會考慮

通話質素buds+點會贏到l2air 無腳設計黎講buds+算數一數二，但l2air 係可以同airpods鬥嘅級別

btw sen記fb今日終於肯覆msg話邊到有得買
即係今日岩岩出左行貨

咩歌都聽 MW07 PLUS 同 MTW2 邊隻好聲d

呢度多唔多人擁有超過一對無線耳機？
我有airpods pro同mw07plus

iPhone 人想用mtw2

Mw07+算係美式調音當中比較均衡嗰批 雜食啲
你可以dl定啲抒情歌,，trap，電子音樂同交響樂去，分別聽下mtw2 （沉）, e8 3.0 （尖）同mw07+ （中間），就會知道邊隻岩你口味

Galaxy buds+ & Anker liberty 2 pro

問咗已經無貨

咁我都係買番I2 air

話得冇貨就應該唔係呃人

到來今年bose 會出新野

mtw2 有無人update 左firmware去到4.6.0？ 係Reddit 見到有人update 完睇Netflix 有delay

雖然我都想衝，但第一水應該好快比人lam 晒

我有, Cambridge Melomania, MW07 plus, MTW lol

如果有MW07 plus, 值唔值得再買隻MTW2?

請問各巴打SOUL SYNC Pro 點睇? 見佢有5.0+降噪+防水, 但係唔知點解google得產品介紹無討論

做過功課差唔多價位 降噪+5.0
Apple AirPods Pro...我用an機 好似冇咁夾? 而且無an版軟件
Sony WF-1000XM3...本身想買但無防水 夏天大汗一定濕
Amazon Echo Buds...Amazon其他產品好似做開搵廠買貨貼自己牌子, Amazon服務香港用唔到

本身睇完mtw2 今次講電話都仲係垃圾級
搞咩sen....想買都冇機會

我斷估汗水幾勁應該都唔會搞到wf打柴

睇sony個post 有巴打講做運動後入汗打柴

哪來降噪 cvc8.0嘅通話降噪同我地講嘅主動降噪anc兩樣野黎
無ipx rating佢本身都有sweat proof，只係你清洗佢同落雨要小心

睇真D 係WO 得另外3隻係主動降噪......
咁Apple Sony Amazon 3隻邊隻好 定係降噪有其他更好選擇?

an就緊係mtw2 / mw07+，睇你口味

研究下先

毒撚都唔講電話

我都有對Melomania
巴打覺得佢同另外兩隻差幾遠？

你就好...有人陪你講電話

我諗我一年都講唔到30分鐘電話

咁用得真無線就係想方便 兩手可以做其他野
得閒有個電話唔使又除黎講

講得最多既電話就係d垃圾cold call打黎

MTW2 剛剛覆左香港邊到有得買，但係諗緊同級邊隻好聽啲，個人都比較雜食，好難揀

MTW 2 香港經銷商名單一覽 :
AV Life
MONGKOK STATION LIMITED
FOCO Headphone Pro-Shop
CHINA CLUB AUDIO & VIDEO
HK Suning Appliance Resourcing Ltd
Jaben Hong Kong Limited
Jebsen Home Tech Company Ltd
Lane Crawford (Hong Kong) Ltd
MEDIABOX PRO LIMITED
DMA
SUPER KING AV CENTRE
Sui Seng Trading Company LTD
Let's Go Audio
Chung Yuen Electrical Co., Ltd.
K11 Design Store Ltd
亦軒耳機音樂世界有限公司

試聽查詢 :
Fortress-AS Watson Retail(HK)
Broadway Photo Supply Ltd

用芝麻來電嘛 真係隔左好多cold call

得上面個LIST先係行貨?

岩岩特登開黎試唔覺有

巴打係用an 定iOS 試？

係囉 寫左幾間賣行貨既都唔係上面條list度

an
z flip

兩大電器舗有得試冇得買咁怪??

問左幾間 都話星期五先有貨返

個人認為講得算中肯
但我唔知係佢隻耳唔啱戴定點
我自己戴就無咁突出

佢耳細...我入哂

我耳仔都細，都入哂
不過真係舒服過Mtw1

依隻用到咩耳塞

個人認為原裝都已經Ok
其他有Spinfit 360 同埋Comply耳棉

有冇巴打隻sony wf1000xm3 試過淨係其中一邊著到藍燈 另一邊點都開唔到機？ 冇用兩日以為冇電差返 依家差咗3-4hrs左邊都仲紅燈緊著唔到機 右邊完全冇事connect到
Reset過都冇反應 同埋左邊紅燈閃得好怪

當然指冇腳啦有腳嘅話l2air冇對手𠻹
不過好多人在意有支嘢咁解

Galaxy buds+、75t、5100、mtw1

上年講到而家啦結果500都未出到，隻700應該年尾先有

想等700

都差好遠。 比喻黎講 Melo 就好似小朋友咁好純 但係好平淡既音色 去到另外兩隻就好似青春期咁多姿多彩

前一隻係NT01AX 可能會試下n6 pro
試左aviot 覺得都幾正

見post睇到好想買mtw2
想問下著最緊要要重bass 靚聲 唔傾電話可以戴單邊既mtw2定bose定又或者有冇其他靚耳機推介？

Mtw2單邊嘅話淨係可以右邊

無問題 巴打入左手? 覺得bass方面點?

同 1代基本上上無咩大分別
低音好撚正
夠力夠下潛

嗚啊 請問巴打知唔知邊到有得試 我新手未聽過Sennheiser

你搵鋪頭試返mtw 1 就得
建議去Boardway瘋狂聽瘋狂試
然後唔買

好啊 就咁話啦 唔該巴打

Boardway真係貴出面超多

唯一缺點唔夠大聲
利申: iPhone

我都用iPhone架喎 係咪唔夠貼耳

就黎要pin 呢張圖 耐唔耐就有人問

唔好意思 新手唔識野 請問可摸耳解釋下

簡單黎講就係用iphone先會細聲一圈，3分貝左右

3分貝姐係幾多
點解會有依個差別？？耳機設計問題

見平咁撚多都唔撚信啦
年年airpod都玩呢味野

好

好似冇人講mtw2 ANC點?
有冇巴打分享下?

Science野，10分貝響度差一倍，3分貝咪差三分一
點解出現呢個問題我都答你唔到 只能講好少見aptx/自家codec出呢啲問題

上一個po大把啦 貼完又貼，senn嘅工程師講明anc係為左音質讓步，所以開左之後音質影響好低，但你唔好有太大期待降噪

Mtw2個anc感覺似將街外聲調到低音量咁
但airpod個個anc效果係點我未聽過

其實你都要理解一件事
佢地講既數據同基準係一D科學數字
用機械同義器去測量好似好準確咁
但用家係用耳仔同人腦去分析
同機器同義器完全唔同

例子用視覺藝術咁會易明D
因為旁邊既色做對比直線你會睇到係曲
你以為深淺唔一樣其實佢係同色
你睇見似凹其實係凸或者原來佢係平面...等等

當佢一直用數據,機械同義器既數字去講
已經係同人耳去聽完全係2回事
義器既數字同你講一樣
但人既感受完全唔一樣係可能既
準確既的確係義器既數字
人腦有好多BUG,但我地無法去修正
咁就應該就住人腦既BUG去修正果件成品
(呢D都係某D視覺藝術既重點)

買耳機既重點唔係準確既測量數字
而係就算佢係假都要欺騙到我大腦覺得佢好聽既感受
就等於你講有人嘈anc水平跌左其實冇咁又點?
事實就係果D人既感受差左
一個耳機聽歌買既係感受!!唔係買數據!!

所以呢D19專家你真係聽下就好
信到十足真係.........

可以去查下乜野係psychoacoustics同placebo effect 可能你覺得聲音係感受，但其實你聽嘅每一首歌同電影，無論係錄音師 混音師定耳機 喇叭嘅聲學工程師都會接受呢一方面嘅訓練，就算係你中意同唔中意嘅牌子都係，差異只係在於佢地/你地嘅認知同喜好到底係邊個位（例如話高音嘅殘響vs刺耳，低音嘅澎湃vs混濁都係程度問題），科學可以令大家都有個客觀reference，而唔係比錢啲打手係度寫鱔稿

咁sony算咩？

打手點都會有架啦
果D專家都係打手......
你既行為都係比緊錢果D所謂專家寫鱔稿
如果你真係明就知所謂科學仲有太多不足

而事實就係講緊數據做唔到客觀
你口中既客觀都做唔到一個基準
所以先一直叫人去試
去試 去試~
用你口中既客觀基準係唔係做到叫人唔洗試去買而唔後悔?
做得到?定做唔到?
用家唔講感受走黎講科學數字嗎?

PS:成個世衛都係講數字既專家叫你唔好戴口罩係冇用既,咁你又信唔信?

你覺唔覺得你呢啲講法好有問題？
整音樂比你嘅人係學呢套聲學，整音響比你嘅人都係學呢套聲學，然後當我建議大家都睇少少基礎聲學，咁大家討論嘅時候先起碼有個基礎，你就話叫人唔好信科學
個個都係度用who黎反駁科學，但你有無諗過呢個本質嘅唔同 我唔係建議你地盲從專家嘅推薦(正如who叫你地唔好戴口罩），而係建議學識基礎（例如乜野係pfe vfe astm ffp 同埋chain of infection)，跟住建立於呢個基礎上進行有效嘅溝通同埋評價
哈曼曲線apply for 64%人唔代表係絕對，正如我自己嘅喜好都係比呢條曲線再極端啲，但毫無疑問地佢係有代表性 有人覺得75t bass剛剛好，有人覺得過多，咁樣你要信邊個？ 有隻耳機貼近哈曼曲線/你自己中意嘅target做你reference point，咁你可以靠記憶中對呢隻耳機嘅三圍評價黎對比，大概得出另外一款耳機大概表現如何，呢啲先係effective communication

Sony音質算係溫和平衡嗰種，無mtw1嗰種嘅bass力度但會比Galaxy buds+多啲，中音同高音比較準，耐聽派

離緊會買隻e8
有冇推薦去邊到買好d

咁師兄會唔會覺得mtw明顯好過sony?

劉明
前兩日去搵 mtw2
腦細話無但佢推 Harmen Kardon
有無人用過

用過 但qc麻麻 音質交到貨
唔太推

我自己唔覺mtw我覺得比較適合gothic/trap 呢啲重bass能量 唔講vocal同少用複雜弦樂嘅種類，sony比較雜食同埋清，睇你自己口味

Hk fly tws? Qc有咩問題？

女友就生日想送個耳機比佢 佢主要搭車聽歌傾電話 睇緊MTW2定Sony WF-1000XM3 邊個較好

降噪豆咁大粒你確定你條女唔會un耳？ 舒適度肯定排係音質前面
呢個價位要埋anc，你應該考慮嘅係 mtw2同 mw07+

傾電話兩隻都唔太理想

想請問MTW2係咪比一代好好多?

佢主要都係聽歌多

唔用iPhone 就mtw2

第一代既電 據聞一日都用唔到

d人話朝早用一個鐘 夜晚放工已經用唔到

我諗住買mtw2, 不過價錢真係好有距離

1399 vs 2399

音質無分別，分別係在於有anc同埋搞掂走電情況

好似xm3 1月update之後通話有改善左唔少

yes
試過完全無聲（係屋企聽緊，所以唔關干擾事），跟住隔一排又無事 唔知做咩

也媽哈都出無線

MW07 Plus, Noble Falcon, Galaxy Buds+

香港有冇先

有, 因為係香港FB貼出黎叫人期待

正喎
一於等等
今年好似好多真無線耳機

我叫你聽下就好
唔好太迷信果套野
世衛唔講得咁講下老師
其實教書都似你講既咁架
個個都要學兒童心理學既野
(等同你講咩錄音師 混音師要學psychoacoustics)
但你認為佢地真係管理得到D學生?
你去問下D現任老師到底用處有幾大好唔好?
有時D野學術性同現實上好唔同
我只係強調呢個
唔好二元兩極化咁覺得我反科學

我都唔係去到叫你唔好去睇
事實上走出黎教人BFE、PFE、VFE、ASTM既所謂專家
都係做緊某D打手野又同邊個合作出罩,又話邊個D野唔得
唔好太強調邊個係專家邊個係權威好似幫佢打廣告咁

為咩我要強調感受
用你講既科學果所謂啱你既條曲線
你聽完覺得呢隻耳機OK
搵佢近似既其實你都未必覺得好
條曲線完全唔同既又可能覺得唔錯
今時今日既科學又了解到人體既幾多呢?特別係個腦
都係果句專家嘛聽下就好唔好盲信

PS:講明先負評你既唔係我

係咪好野來

我又唔care 呢啲 只係希望可以方便啲人討論，到底邊款耳機嘅調音風格適合咩歌，好係邊唔好係邊，係音染派定保真派，而唔係一味話呢隻耳機音質好唔好，又或者玄學feel咁明明anc級別唔同都比打手水左話仲好 我當初都睇唔少呢啲鱔稿，印象最深刻就係佢地吹到某幾款耳機anc可以同airpods pro同級 又或者乜野耳機都吹佢三圍平均(尤其嗰個垃圾Cato mak，用Sony xz3跟住話因為隻耳機支援aptx ll所以非常低延遲，玩音樂game,完全無問題）

Yamaha正野黎，屋企用緊佢套Yas 408，非常對得住呢個價錢，期待佢tws可以維持到呢個水準，千奇唔好學pixel buds2咁落後人地一代

有無巴絲有用Anker Soundcore Liberty 2 Pro 或 Air 2？
用後感如何？
我見好多YouTuber好評
我見Carousell有間鋪Pro賣$999（行）Air賣$770（行）
啲貨堅唔堅？
我唔係好識分真假

啲鱔稿水人水好大

講玄學就諗起音響級SSD同冷凍LAN線 睇完嚇死人
講鱔稿就諗起RAY 馬
最後都係叫人自己去試完先講啦

信自己對耳
完

買耳機係比自己聽
咁多文字咩咩咩都唔知up what seven
人地聽同你聽可以唔同

牛扒都有人鐘意有人唔鐘意
忠於自己就OK啦

其實依家藍牙5.0既耳機係咪睇片唔會有delay

咩價位？香港幾時有？

用緊隻Bose sport free
一直想買多隻
AirPod pro又好似麻麻

追開隔離airpod pro個post見個個買完都話有毛病 要換幾次

試機嗰陣連到App就得

會連唔到？我用iphone

如果冇買apple care換唔換倒？
巴打你用緊airpod pro都仲想出多隻耳機？

真嘅話一定連到你Down定個App就得

唔該巴打教路
你有無試過依隻耳機？

其實而家係咪全部都係入耳式
冇好似airpod咁掛耳式?

1000$筆直係咪Jabra elite 65t最高性價比
想買比老母做老母節禮物
佢會用嚟做運動

以前用過 音質真心垃圾 通話廢同埋受干擾都勁

咁你有無推薦？

65t 新出果時12xx買左 用左一年（漏左充電盒係巴士後）換左e81.0水貨 好似13xx 有比較下發現音質差好遠
宜家睇中左mtw2行/水 等多d巴打包膠先去馬
但你話筆直1000要黎做運動我又唔熟
本身自己都唔會攞黎做運動的

airpods pro今日個更新d人話降噪功能好咗

干擾更新左幾次都ok，通話我又覺得幾好，但音質垃圾係幾認同，run in set eq都救唔到，不過有樣優點係得佢有，就係可以連兩部機

都係冇得單耳用？

right only

音質普通，呢隻耳機係for講電話多

右耳得
左耳唔得

單純考慮音質同聽歌，諗緊買mtw2定sony 1000xm3，睇評測兩隻都好接近，但價錢差一截，mtw2音質同上一代差唔多，只係改善左續航力同有anc，sony果隻又好似太大舊，同無防水

同上一代一樣係其中一隻係主力耳機？

btw libratone track air+竟然無乜人討論，呢隻綜合能力都幾好

mw07+
有齊續航音質anc
我2月買
每日返工放返聽兩粒鐘
到依家淨係幫個盒叉咗一次電

Right Master
Left Slave

新手想問下各位
會用咩歌試機？
諗緊75t active or anker 2 pro
音質同講電話係重點

條片講到咁閪
Sen記又無科水啦

我都比個小小評測 呢條女側面有8分 正面得4分

如果二選一，一定揀anker 2 pro音質同通話都ok，聽你平時聽開果d歌，好視乎個人聽咩類型音樂

同上一代比幾乎無分別，難聽講句就係無乜進步，單純續航力同有anc咁解，音質係差唔多

未試過呢隻耳機，不過個人覺得anc唔係太重要，平時聽開edm，本身音量夠大，蓋過環境聲，anc反而唔常用，btw mw07+個續航力咁誇張嘅咩

同埋戴得舒服咗

然後就沒有了

仲有無nural n6 嘅手足，用到而家有無投訴

試完mtw2
都係覺得整體黎講 mw07+ 好D

可以一試
so far咁多隻我覺得佢最全面
係個音質唔係話太襯兩千五蚊依個價
平返三兩百會抵玩啲

對上一次叉電係3月尾 叉咗十五分鐘左右
用到依家個盒仲有電
每日用1.5~2個鐘
我覺得唔錯

正喎 呢隻我都有啲興趣
想問下個anc有冇用？好似記得有人講過好廢 有同冇一樣

有人話勁有人話廢
信得邊個

信自己隻耳

我就係垃圾mtw1轉mw07plus
mtw1走電缺陷，3日內會冇曬電，失敗
充電盒化學較位易斷，失敗
耳機本身聽得兩個幾鐘就收皮，入次健身室/跑轉步個令鐘已經冇大半電，失敗
而家賣一千蚊都比多佢

轉mw01p真係換然一新
盒同耳機造功一流，相當托實，精細
電量驚人，我聽成六七個鐘先開始冇電
配戴感一流，冇mtw1好似夾硬塞入耳既辛苦感覺
換完真係有重生既感覺

好心搵第二個人試耳機，佢隻耳太細，唔係太適合試耳機
佢之前條片話mw07p唔好戴都onL9，我不知戴得幾穩陣
見佢戴mtw2又係戴到柒下柒下咁

宜家諗買mw07p定mtw2好 有冇意見？

你真係去試一試戴同聽好d
每個人對耳機既感覺都好唔同

隔音同音質應該係mtw2好啲，但如果對續航能力有要求一定係mw07p

應該佢地會睇到你意見 感覺佢地好多耳機題材都係呢到搵

有冇人用緊b&o e8 3.0

咁有啲人又真喺耳細嘅

聽人講mw07plus 無aac會影響音質 想知影響大唔大

Anc Tws只有兩種： airpods pro同airpods pro以外嘅
降噪豆個anc擺係而家係普通水平，佢係pnc勁所以中音嗰邊隔得好過airpods pro。 而家啲tws bass只可以減少20-30db嘅時候，airpods pro係可以降到40

有冇人用airpods pro開spotify 聽歌唔知點解次次連完開app都當我連car Bluetooth 自動開car view

大家點睇B&o e8 3.0？

隔音 同降燥 係咪要分開黎講？

好多人都唔識分
用家而言唔嘈就OK
都係為左達到目的姐
而家疫情期間冇人領到上飛機試

心思思又想買隻b&o e8 3.0玩下

btw mw07+ 無app，變相無後續更新，會唔會有影響，其實我最concern係呢樣野

我終於搵到個小問題
就係開住sennheiser個app既話
禁耳機個transparent可能會唔聽話
close app就無事
暫時無其他問題

好似幾正咁
好似over
3000

app對我嚟講都係較下eq姐，我覺得對耳機本身出得好就唔洗咩更新啦
最好試清楚啱唔啱你口味先買

自己試吓最好
聲我覺得mtw1好少少，但無奈電量問題我扣咗佢好多分

本身用緊e8 1.0 反而我怕轉左mtw2
個耳機太大舊突晒出黎唔美觀

你買口罩買感覺得啦 唔洗隔到細菌

Mw07咁撚7 點送比條女呀

Mw07+唔算7啦，幾有現代設計感，個盒又可以刻字。
最緊要係降噪豆同airpods pro面前，有邊對夠膽話自己柒呀

最後俾各位巴打水到 俾左錢買mw07+

降噪豆姐係1000mx?好大粒？

其實MTW2見街未？

係 見過有人帶呢隻成粒突晒出嚟 勁樣衰

mtw2個anc其實ok架
我特登企地鐵個門口位試開同閂既分別
雖然開左都聽到聲 但冇開直頭差好遠

btw跟機送果粒大膠真係on99
依家用加細碼插到好深入但照鏡睇返隻耳機係明顯斜斜地

出左街啦⋯⋯ 琴日有巴打post左邊度有得買

想問你覺得邊d耳機靚
我覺得mw07好眼前一亮超鍾意

如果唔靚嚟講我揀Jabra Elite 65/75t同airpods1/2

好似話星期5

好似訂緊咋

諗緊mtw2 定 mw07+ 有冇巴打俾下意見？

Oh
Amazon早買早享受

落街試聽啦
不過如果你聽人聲為主就放棄mtw2啦

Agger

你聽歌要既唔係要感覺咁你要咩?
你買口罩要既係咩?

連基本都搞錯仲有咩好講呢
咁你去逃寶買一百蚊個既就得啦
呢度唔啱你睇架啦
你買既只需要隨便有聲就OK

好明顯數據都有參考性啦傻撚 唔通人地單單靠感覺就做到個耳機出黎咩

唔差嘅，但覺人認為唔會係最好

人聲嚟講mw07+唔錯
不過樂器分離感差啲 首歌多樂器會打仗咁

我轉左用spinfit cp360

有冇好聲左

好突咩

我戴得仲入過你唔算啦突啦

真心我覺得幾好睇
幾有設計感
我反而係唔鍾意mtw bd21f嗰種子彈形

上網睇同埋上面youtube條link條女帶好似好突咁
就咁睇又ok啵 thx bro

另外一個問題就係 買水貨定行貨好
見水貨平500 同埋行貨上面話仲未有現貨？

我都諗緊係咪要買過粒換

如果講貼耳同唔突出黎
應該係75t / MW07plus / galaxy bud+?

好明顯你連自己要買D咩都未知啦
咁你可以參考D咩?
連口罩係買感覺都講得出你真係唔怕比人笑

重未出架

個人覺得bud+=75t mw07+突到仆街

我上youtube搵片睇仲以為mw07+都貼貼地

利申:用梗AVIOT TE-D01D

而加仲買一代 air pod會唔會好傻

同埋想買既話邊度有平

air pod 買黎做乜鳩

成900蚊買其他好過

唔係傻，係智力有問題

有冇巴打試過呢個?

我覺得屋企/工作用幾好，唔洗入耳聽到其他環境聲
又唔貴，講電話又好

耳細, 用唔到入耳式
只可以用AIR POD果種頭

只見到MOMAX 同 1代APPLE POD有
MOMAX係咪唔好?

呢個價我買隻falcon仲好

75t我唔知啦
65t我就有
一換其他牌子耳膠變左好突
可能因為條管入 一定要用佢原廠膠先得
如果條管75t同65t一樣長而你又用原廠膠既話應該唔突

低音就好似會沉實左少少
原廠個個我戴得太少唔太比較到
不過隔音肯定係好左

我係覺得原廠唔太岩先換姐
其實隻cp360都係100蚊 一盒仲有兩隻size
我覺得可以一試既

放落盒FIT?
會唔會頂住?

見到誠哥電器有mtw2,未有價,同得白色...

凶宅？應該正價啦 但白色不了

我想買白色喎

覺得白色帶左上耳仔唔好睇

Mw07都柒
公認最型tws喎 無論造工定設計都係一流
我自己黎講 jabra個外型就真係唔識欣賞

我想問邊隻隔音比較好？Falcon掂唔掂，定要anc?我friend想隔BB喊聲

fit呀
同原裝膠size差唔多

anc隔唔到幾多人聲，買物理隔音好d嘅耳機啦

anc隔低頻聲
人聲效果麻麻
bb聲仲要再高頻d
我覺得有無anc無乜所謂

用緊75t active，
外型靚仔唔突出，又輕又貼耳，
default高音唔太突出，但調音範圍算大，可以自己調

掙扎緊75t active定Airpod Pro
想戴住黎做GYM
巴打可唔可以講下75t active有咩優勝之處

買個奶咀咪得囉

Airpods pro + whitenoise，咁都隔唔到就無計

用緊galaxy buds+ 用Samsung電話 每日講一至兩個鐘電話 基本上都好滿意
為左multi point pairing而轉75t會唔會好白痴
做野時想用電話聽歌 但又成日要用電腦con call講電話 轉黎轉去好煩

就咁睇你要GYM，75t 應該好啲，
兩隻防水防塵規格都差幾遠，
外型就睇下你鍾唔鍾意airpod系列支棒，
我個人真係唔太接受到，見親都想笑

今日行咗轉旺角 一隻mtw2 都無

隔音方面得唔得?
都心思思想買

其實行水有咩分別？
之後啲post 話係全球保？

全球保好似講緊1,2暫時仲係都市傳說

WARRANTY DOES NOT COVER
Counterfeit or "Grey Market" product or products purchased from any non-authorized Sennheiser dealer.

水舗單未必受...

所以水貨都要係大鋪買
即係Amazon

Ss galaxy buds plus 又如何

鍾意聽中低音同樂器
用iphone
有咩邊隻好推介？
暫時諗緊AirPod pro/mw07+/75t

Sony出左新野 wf-sp800n 有Anc 又防水

$200美金 但係9+9電力 好似少咗啲啲

整隻Falcon，隊到最入

新手入坑想買隻平時搭車同做gym用，筆直$1500 有冇好介紹
暫時爬左文諗緊Elite active 75t好定Falcon Noble好

或者咁多位巴打有冇其他建議？ thanks

我喺price 搵咗三間都無 星際都無 友誠都無

有冇人有留意Aviot新出TE-D01i
可以換殼幾靚
本身用緊D01d 覺得低音可以再重啲
諗緊換唔換好 定換隻好啲嘅？

主要電量問題la 兩三日差一次
有試過擺左入盒無自動熄 不過唔多既
同意上面講佢pnc唔錯

唔太敢用黎跑步 佢耳塞位偏短 有無人試過換其他耳膠？邊隻會fit？

有啲膠同mk 不過各花入各眼
sony太大舊喇女仔應該唔鍾意

bd21f突過mtw好多 雖然mtw都算大粒
粗既圓柱體＆長既圓柱體既分別noble同bd21f差唔多長
想細粒就galaxy buds

冇乜留意過佢嘅音質，不過真係好靚

想問下呢個外型嘅有冇邊款介紹？

新手入坑爬左一星期文想問下野

想買隻平時搭車做gym用，著重base同隔音，通話質素唔太緊要，有就最好，$1500 左右budget

諗緊Elite active 75t vs Falcon vs N6 Pro 邊隻好

見外國好多人話75t個連接好有問題唔敢買，麻煩咁多位巴打

自用 唔怕

新手想問下, 係咪會有新既晶片呀?? 大約幾時出既耳機會用?? 係咪唔好買MTW 2 明智D?!

高通嘅新晶片內置anc+ambient+13hr ，如果根據舊年經驗，應該今年夏天（7/8月）嘅新耳機就會用新晶片

咁iPhone 係咪適用

頭先問過下百記sales,黑色mtw要下星期4先有喎

iphone推薦買返airpods pro

個個都係咁講

適用，因為呢啲功能係內置
問題係嚮耳機廠家本身而唔係高通 有啲行aac(iPhone)係會推唔起，會細聲左

真係心大細
用緊iPhone 又唔想用AirPod pro / non-pro

你唔好買啲試過推唔起嘅咪得 大牌子會有啲專業review，可以睇下佢唔同codec下表現如何/自己去親自試

所以iphone真係好戇尻
轉android 機又唔想用
iPhone 用家

Bluetooth 5.2 iphone未有
anc 用到
其他大部分都係關耳機自己事
係iphone用唔到aptx 一定要行aac
個耳機唔support aac就要行sbc

無架啦，玩無線最好嘅an應該係samsung 雜食之餘 音響功能多，係aptx hd同ldac未登錄tws嘅呢刻，佢個scalable codec暫時一騎絕塵 不過係呢一代s20u鏡頭瀨屎

落場試聽
鍾意邊隻咪買邊隻囉
淨音質大部分都好過airpods嫁啦
你唔講電話咪唔怕

“純個人意見”Galaxy buds+玩保真（唔好呢味嘅可能會覺得悶），mw07+係比較刺激啲嘅v shape調音，mtw2聽edm/trap，比較唔適合人聲（但iphone推唔起）

題外話，你想呢對耳機last得耐就揀續航耐啲嘅，因為粒電會衰退，玩年半兩年你預得翻一半

遲少少先算
反正有隻用緊

有人陪你

iPhone 用mtw2 已經用緊
點解佢會推唔起係咩問題？

AirPods Pro Lite 唔知幾時出

AirPod pro 個降噪廢廢地

Engine野我都唔識 因為其他高通晶片無呢個問題，唔知係咪電路定個speaker問題，因為aac得250kbps

因為埃瘋同膠通鬧交冇膠通晶片囉

但係又咁講
我出街同室內可以用返同一個level
所以細力d都唔緊要
因為長期都7成volume
經歷左樓上裝修既測試都ok

好似唔關事 其他耳機連iphone，aac同行sbc無分別喎

邊度有得睇review?

如果po 頭個list mark 埋大約price range 就perfect
一睇就知自己可以揀咩

真係唔係
每次sampling都同你柒一下

睇完樓上話iphone推唔起
感覺上又好似唔值扲2500買mtw2
係咪應該15xx用返airpod pro算？

Mw07+ 都可以係你嘅選擇（唔介意延遲的話）

岩岩喺上水廣場問左，有一隻白色現貨，$2399
我無衝到，想睇定啲先

更正，上水廣場間百老滙

呢條片話佢ANC好過口呆芽

有無Ching 有其他推薦?

鬼佬audio review 我而家除左oluv's gadget之外唔會睇任何人 1more mtw2呢啲都比人吹到anc同airpods pro有得fight，跟住延遲測試又hea做，睇韓仔好過

Mw07+好似都要2400-2500
仲要音質好似冇mtw2咁好？

音質呢啲真係玄學野 費時一陣又一場腥風血雨，只能講各有特色，如果你有啲音樂係好多弦樂/人聲（例如j pop /acg 音樂），可以用黎試下睇下你感唔感覺到分別，無嘅話就恭喜你 對你荷包係好事黎

毒撚用iphone聽開acg音樂 咁用邊隻好

ambient係咩黎?

樓主個list你試曬佢得架啦 尤其如果你要anc又肯比2.5k，其實都係得幾款。

scalable codec真係有咁好？之前search 過bit rate同aptx差唔多
隻falcon去左rma個幾月都未返 想買過隻
mtw2冇人聲不了 akg n400開anc電得個5個鐘（香港又未有） bud+又得ipx2 好似冇隻落到手

宜家又想再等下yamaha隻TW-E7A添

高bit rate得佢，高通嘅 aptx hd/aptx adaptive，sony嘅ldac 同支為嘅lhdc，但tws得佢呢個scalable codec登陸左

唔知係咪首發qcc5124 令人期待

acg揀mw07 plus 唔錯
夠雜食
不過你唔好聽啲太嘈太澎湃會想殺人
聽aimer幾好

MTW 用家有問題
左耳出現左一個上網搵都冇解決方法既問題
粒野塞得太入會冇聲
唔塞咁入既話聲會正常
面容郁動都會影響到 例如 眉向上郁果陣會大聲番（我assume係擴大左個耳洞）
蚊舊耳塞出黎清一清會好番一段時間 但冇耐又會靜

我諗住等

換細D個耳塞
你太入會壓到個耳塞變形
變到塞埋左個出聲位
換到最細都唔得就認命

正解，詳情參考inner fidelity講comply foam嘅測試，基本上如果換左耳膠/耳綿發現低音差左應該都係呢個問題

佢話本身2020年2月出
延遲到春季（4-6月）
應該都差唔多出
不過唔知香港幾時有就真

新chip咁快有？我最期待係打通兩邊個語音功能，咁就唔洗下下得airpod喂siri

Yamaha個官網講用呢隻chip
Voice assistant wake up都內置左 變相更無理由買pixel buds2

Mtw2係用緊邊粒chipset

呢代高通嘅水尾 呢個時候出tws預左架啦

Google 左
好似無任何消息

係咪將來其他廠用新CHIP
ANC既質素都唔同?要睇返間廠整成點?

點解唔等新CHIP

姐係好似全世界嘅soc都係用arm架構一樣 蘋果 高通 獵戶座 效能都唔同，睇佢點fine tune

想問下有無同時有ANC+aptX既耳機

有現貨了

Mtw1仲夠膽賣2199 邊間咁弱智

個價錢label寫左，CD warehouse

用緊mtw1，想要anc係唔係買返mtw2就啱

唔出奇，有啲鋪65t賣成1399

bose soundsports free $1200係唔係抵買 雖然有啲舊

係
我一年前買好似1799

令你覺得加200 就可以拎走 mtw2

都已經唔係有“啲”咁簡單 2017年嘅產品黎，仲行緊藍牙4.1(sbc&aac)，而家都已經出到5.1
音質係唔錯嘅幾平衡，但真係太舊了

仲以為係黑色

黑色好似要等

想講下配戴方面 mtw2 > mtw1

琴晚戴住mtw2 跑咗7k
成身都濕哂但係耳機都無鬆無甩

但係mtw1係相同情況下就會鬆
大汗耳仔入汗就會鬆，基本上跑到2-3k就要修正
要扭返正/抹汗

所以如果會戴去跑步嘅都真心建議買返2

買咗mw07+,胃記做緊$2248。睇啲評論通話人哋都聽到講乜，但我試過對方都唔得好聽到我講乜。音質就幾對胃口，ANC 用同唔用個分別唔係太大。

n6 pro已入手 今晚番去詳細試

咁唯有再等下啦
唔想要藍色
之前又話5月會出新色
但到依家都仲係冇乜聲氣

諗緊mw07上mw07 plus定mtw2好

等埋sony sp800n for sport 又有Anc

高通宣佈，將會推出新一代的超低功耗藍牙 SoC，為無線耳機加入支援主動降噪、語音助理等功能，新晶片名為QCC514X 和 QCC304X，

5124 係新？？

唔鍾意咁凸咁大粒
貪75t夠細

早兩日通利FB話莖請旗袋

而家最長氣除咗cks5tw仲有咩選擇

N6 pro 暫時冇投訴 聽日文歌一流

唔check資料嘅後果 自膠，以為佢會因為推遲所以順便換埋

買左xb700嗰啲真係陰公 比sony撚狗咁撚

入咗bno e8 3.0 同1.0真係差天共地

mtw2
試新野

真？ 有咩唔同？
剩係知收音好左

啲聲再好咗 唔知係咪1.0用咗三年所以壞壞地咁citylxxk買依家24xx入 抵玩啊 當年1.0新出都要2699

睇啲評測片好多都踩mtw2
如果我想要靚樣+靚聲+有降噪
最好講電話可以清楚啲

其實有冇邊一款係滿足到

另外其實用asia miles里數換mtw2抵唔抵？
我見水貨mtw2都做到19XX

想問下有無巴打用klipsch T5 true wireless 耳機會有一邊完全無反應既問題 係reset唔到 pair 唔到 放入去個case又無反應係差緊既 禁制又無反應 攞出黎又唔會自動著燈

利申 呢對岩岩今日保養換既 因為上一對有問題 佢換左一對全新既俾我 點知開盒用第一次ok 番屋企夜晚攞出黎又唔得 屌 又要再去搞多次

真係大開眼界，估唔到airpod pro嘅降噪技術力咁驚人，配埋comply隻專用foam tip之後

白色現貨應該唔難搵

我用緊e8 1.0
用落覺得聲幾好
但左耳成日冇聲
收音差 完全講唔到電話

想問下係咪左右耳獨立連線會好啲
爬文見大家推薦嘅好多都係右耳為主

我只係想轉一對聲唔差過依家
收音好 出到街都講到電話嘅耳機

真心向各位請教

NUARL 同好+1

隔音方面點樣？？

無
要通話=AirPods only
AirPods 唔靚聲

完

有哂上述條件嘅
可以試下Bose 700
雖然我唔鍾意佢隻聲

1.0用家，除非隔離個人用支那控講嘢，
否則都ok呀
AirPod Pro 都一樣聽到支那腔

要有anc同講野清難啲 無腳又清嘅無降噪

但係有人話黎緊新耳機會新晶片 諗緊等唔等好

煲左幾個鐘 感覺比起nt01ax 低音實左 平時聽開抒情日文歌 聽黎聽去都係nuarl最正

mtw2 上咗4.6之後通話改善咗好多

我都係琴日先入左隻nt01 a

咁啱

踩D咩

想問下如果係行街同會做運動聽歌 諗緊買active 75t好無 定係有更好嘅選擇

你等得咪等，呢d耳機成年先出一次我就唔會等

mtw2 “光碟貨倉” 見做緊 2399

上域域網睇佢係水貨？

佢寫進口 應該係 佢自己保兩年 有咩搵佢地 唔係搵代理 起碼唔使3k咁貴

鬼域啲維修 我真係不了

ching more

見到Razer Hammerhead True Wireless 做特價，$699，抵唔抵玩？

我諗住係Amazon買隻玩下
雖然有隻mtw2

想問下連線穩唔穩定，易斷嗎？
見佢唔算太凸出又唔貴，想買對

我一直用耳棉 隔音幾好

早排講起mtw2唔夠聲
個人認為iPhone起碼推到呢格先出到Details
再大聲我無試，怕爛耳

要呀⋯⋯我都推到依到
試過用S10 播 4-5格已經好夠聲 細節明顯好多
搞到我想轉android 機

今日行咗轉旺角都搵唔到邊間有得試mtw2

Frd買手機中過伏，等零件搞左成個月

耳機冇得整 我1.0換過三次求神拜佛呢隻冇乜意外

要試聲就試mtw 1
要試埋配戴感就等埋2

之前試過聲，想試埋anc同新size

或者咁講啦
我真係唔知aac aptx個分野有幾大
但係我mtw2推到呢個音量都只係=AirPods 4-5成音量

聽到嘅聲唔係真係大聲咗嘅，只係個音量制要推多幾格

我mtw1要扭幾下先戴得穩
2扭兩下就得

咪係
開大幾格都唔知有咩問題
只不過係開大幾格先有相同音量
出既聲量根本冇分別
唔明點解咁CARE

用緊mtw1，都係iphone，聲我通常2-3格就算

有冇巴打知大概幾時有黑色mtw2?
問過幾間都係得白色，未知幾時有黑色

下星期黑色

依加邊到出AirPod pro最平？

見到smartone eshop 1699

細鋪1540

入左貨，聽左兩日

好耐之前係大鋪試聽過mtw1，覺得好濛好似有層野咁，最後買左xm3用左大半年。兩個月前賣左等mtw2

前日買完好詳細咁試聽，複雜D既歌，簡單既歌，古典音樂都有聽，真係比我想像中好好多bo, 冇左濛個層野，分析同音場都好好，我覺得比xm3仲好（因為xm3我長期開noise calcelling 音質差左好多）

未試過通話 因為冇人打比我
但用音質黎講，我覺得mtw2真係幾出色，係音量格數較多左，但如果都係聽一樣既音量，較大幾格我覺得冇咩問題

相反，我覺得較大左格數我覺得仲好，姐係每一格既音量都細微左，咁就仲易搵岩自己既音量。平時個D較大聲一格就太大聲，細返一格又唔岩我音量，聽到唔舒服

ANC如何?

ANC就真係偏少對比xm3，但xm3個anc勁但就冇左音質，mtw2就可以話就算開左anc都冇差左音質，同埋本身佢都幾隔音，係街都基本上隔哂大部分雜音

正

搵唔到既

我在意engine聲
有無黨鐵試過？

開anc 開6-7成音量 基本上就已經可以隔晒啲噪音

好似好正
想屌定等可以再飛係飛機J

出街坐左一程黨鐵，人唔算好迫，但全程都無連線問題

唔該晒巴打

唔好去細舖買，小心買到假野
點都要去返啲連鎖大舖買

AirPods Pro 討論區 (11)

#72回覆

N6 Pro vs Falcon 大家會揀邊隻，平時搭車做gym用多？

假airpods pro

我之前買第一水mtw1都有格咗層嘢嘅感覺,同埋用nfmi我最後都係賣鬼咗,聽完你咁講音質似乎有改善咁我都放心9衝

CLS 咁多假airpods pro

去store買最穩陣

睇你想聽乜 n6pro人聲好啲 falcon低頻好啲
同埋會睇下夾唔夾耳形

想買隻mtw2平時pc打機都會用 想問個延遲嚴唔嚴重？

睇你用an定ios?

打機你就老老實實戴翻有線耳機算啦 再唔係就razer隻tws，延遲同有線差唔多

平時pc藍牙手指用黎打機 之前用cambridge audio melomania, 覺得都可以， 所以想睇下mtw2個延遲點

見到有新野你地又講到咁好， 心郁郁想買黎試下， 又唔想買隻專for打機用

有無人試過audio ett

有多就換啦 不過成日out of stock 要捕一捕先有

音響都幾出名，用緊佢套soundbar，佢嘅監聽喇叭係錄音室都有捧場客

唉屌 唔撚見左Falcon noble 果個耳機盒
想問邊到有得買翻

打機應該要aptx ll/adaptive
不過係fps嗰啲唔得姐 唔係講反應嘅無傷大雅嘅

唔該晒！
巴打你用an定iOS 機？
如果你係用iOS ，咁我就放心去買

痴撚線整得咁真

MK有地方試到MTW2未

iPhone 8

有冇巴打知邊度可以試Falcon？

mtw2 定 b&o好

MTW2 An機
MTW1 埃瘋會唔會好on9

07plus特別版好撚靚，不過聽講無得買，有得買一定狗衝

專for打機咁不如買arctis pro wireless啦 差唔多價錢 基本上0 delay 仲有hi-res audio認證

利申 mtw2 + arctis pro wireless 用家 兩隻都開心使用中

想買隻e8
有無人推介去邊到買好d

電腦打機唔駛無線啦
屌隻Sennheiser HD乜乜乜包你返唔到轉頭
又要理埋PS4 PS5 就搵Arctis

唔該巴打，聽日放工去買

戴住個耳機去廁所嘅感覺好自由，又可以周圍走，唔驚miss咗game嗰啲入場通知
試過真係返唔到轉頭

師父你打打下機打埋飛機？

去㢌尿only 咪屈

窮L想問sabbat e12 ultra點睇

你張圖

三四百呢個價位屌打所有，加多兩三百會有更好嘅選擇

加多兩三百有咩推介平時會帶去跑步 聽開pop rnb嗰啲 thanks ching

各位ching Nuarl nt110又點睇

禁點有？

佢話隨機抽獎送，master dynamic個ig有講，普通版得白色睇得上眼，其他不了

幾百蚊收對buds+好過啦
大把全新贈品平放

好奇一問 AirPod pro 有沒得試聽

apple store有

太子始創 gearzone, 琴日啱啱試完，不過現貨得返白色

用緊mtw
諗緊換唔換mtw2好？

Mtw仲有冇保
會唔會突然壞左 去換到隻mtw2
想玩咪去試聽下同試下anc個效果

應該仲有一年保
其實mtw我無咩投訴
除左走電之外
試過攞出街先發覺無電+無尿袋嗰種絕望
所以依家枕住唔用嗰陣就會攞去叉電(就算明知叉滿無聽過都會攞去叉)

用到咁辛苦 trade左佢買mtw2好過啦

巴打我都搵緊
3代係咪？
旺電星際零星細鋪有行貨
但咁零星我無咩信心

諗住搵間黃店訂算

係呀我都諗緊上官網訂定係搵間黃店算
唔知邊到抵d

我都試過
一上車拎隻耳機出嚟，屌你唔著嘅
又無尿袋，然後成日無歌聽

官網邊度有得訂
前2日旺電（唔知黃唔黃）問價25xx
應該點都平過同官方買掛

官網2800+到
一陣再search下邊到買好d

其實07plus同mtw2比邊隻好啲？

聲ovr應該mtw2 ovr好少少少?
但要睇埋你鍾意邊隻聲
anc就兩邊都差唔多 唔係話特別突出
樣我就覺得mw07+靚啲

所以我平賣咗佢換mw07plus
mtw d電完全唔合格

所以我換咗mtw2

苦等yamaha中

我都等緊

人聲同清晰度mtw2好d, 07plus聽快歌同edm好d，其實兩隻都係頂級水準，乜野類型音樂都可以駕馭，好難講邊隻贏，不過07plus無app，你預佢無得更新，mtw2同上一代其實音質無乜分別，只係功能多左，例如anc同續航力

Falcon 同mtw2 比差啲咩

價錢同音質，差成截，mtw2贏硬，不過貴好多

應該要遲

yamaha個logo核突到一個點

想等呢隻出埋先諗買唔買mtw2好

我又唔太介意

所有出咗先算
Bose 又有新款
Air pod 又有新款
計埋mtw2同yahama
都有4隻新款

個價位都差一截

春季4-6
變夏季7-9
又要繼續等

Yamaha 估計幾錢

佢寫24000~yen
7.5算都係1800蚊

如果音質差少少
但anc好啲
講電話又好啲我又唔介意

遲 d 去泛音問下

2千幾個啲都係水貨
B&o保唔保嫁？

nuarl隻nt01a睇落好似幾靚有冇ching用過 跑步會唔會甩 同埋啲低音點 聽Rnb嗰啲夠唔夠做

而家入Falcon都幾抵玩，1000 有找

Mtw人聲好

好差咩

宜家問題唔係你介唔介意
問題係聖誕等到佛誕都未出

E8應該最好？人聲

咁少treble人聲點會出 上面都要mtw1同2嘅人話人聲蒙啦，treble越多人聲越出（不過太多會失真），treble計 e8>mw07

mtw2好似無得單邊用 降橾都好似無乜

,e8無乜研究，咁聽節奏強勁嘅電子音樂，係咪07plus好d,聽講三頻均衡，高中音幾好

mtw2邊度有得試?

有無人用緊德國牌子be3000
想買隻黎跑步/平時粗用
依家做緊1199

Iphone用家
頭先去左衛記試75t active
但打電話俾人果陣
對方話聽唔到我講野
個sales話係咁架喇
要通話就買AirPods
我未用過真藍芽
請問係唔係真？定係電話入面有野set？

新手想請問下Anker Liberty 2 pro 同 samsung galaxy buds+ 邊個好啲🙏🏻 兩個價錢差唔多

想平平地幾舊水玩下，但好多雜牌子唔識唔敢試
依個價位係咪低得濟冇正常野

係真 通話就買返airpod

MTW1好似係kill左播音樂個app就唔會走電
剩禁pause或stop 塞翻佢入盒有機會繼續on99 連住

係豐澤見到最後一隻
諗都無諗即刻狗衝咗

所以mtw1用完入咗盒真係要睇下電話仲有冇Connection

mtw2就唔怕

按唔到入去

兩個差唔多，你介唔介意支棍先

百記SALES話今個星期4

美國新蛋 你聽佢講轉返去香港就入唔到
anyway 支資新蛋不了

fyi anker支那牌子 小心係耳仔爆炸

要PC先上到 手機上唔到 BTW係refurbished 怪唔之得咁平

去左試xround versa
最細聲都太大

想知呢到有無巴打對頭戴式耳機有研究
最近有時想人個人靜下同打機個時戴嚟用
有冇巴打有研究

how much

請問咁多位師兄有無掛耳式耳機介紹 1000蚊樓下?

唔好意思 請問咁多位師兄有無頸掛式耳機介紹 1000蚊樓下?

究竟 E8 3.0 港行幾時到
mtw2 都已經周街都係

泛音話唔賣

話說有多餘錢可以係度買

我見youtube試anker 2 pro都收得幾好

唔係好想買支那野
各位巴打
有無啲似anker咁既價位、音質
通話質素唔好太差
我係用iphone

Buds+ 包你滿意

但iphone連buda+
唔係話用唔盡佢嘅功能咩？

我試左2次都係話聽唔到 但75T已經係sell通話

唔會，除咗內置bixby嘅報號碼讀訊息功能之外，其他全部都用得到，而且佢Support埋AAC同有App幫手

唔該巴打

其實可以試下白色
上一代黑色
今代轉白色
幾好睇

好 唔該巴打🙏🏻

其實有冇都OK 不過啱啱睇到原來係大陸做

點解今代mtw2會冇左 aptX™ Low Latency

有無巴打試過McGee
音質好唔好

見佢出左mg-gogo

單純好奇問下
明明頂級真無線的價位大約2000左右
為什麼B&O好似貴咁多要3000

因為根本無用 無手機支援，版權費又咁貴

B&O搶錢都唔係第一日架啦...

B&O洗同你鬥平?

點解

等埋airpod pro lite出的話，其他耳機會唔會降價
吹風話5月出，唔差在果幾個星期

到時會唔會pro版加強返anc

B&O 定位算係奢侈品
其他產品一向都貴開

aptx Adaptive

B&O = 音響界蘋果

Mtw2支援adaptive ?

無....得aptx

無任何tws支援adaptive 2020都未必有

Google 完好似幾正

乜野正?

點解你地會覺得lite版勁過本身

Sorry自膠，都唔知會唔會出lite其實 airpod pro已經平左唔少啦話，同埋應該都唔會因為有lite再搞翻個anc，你要anc效果好就轉comply foam算啦

人聲正

我仲諗緊買E8 3.0同MTW2邊隻好

我第一代係電腦打機用

我唔鐘意air pod個掛耳式，想入耳式又未去到要pro既anc功能
一般用家價錢行先

我之前都諗緊
但最後決定 e8
因為佢講電話好似收得好少少

Mtw2係咪真係解決左

用左成個星期 暫時無問題

用咗1個月 完全無問題

岩岩食晏去附近cd warehouse,豐澤都無貨

e8係幾正 亦都幾貴
本身用緊1.0 見3.0都唔錯 又好似細隻左
但3千幾

買水貨囉

我本身隻1.0都係水貨 用左年幾都冇咩問題

上個月已經係專門店買左

Rich
有冇試過坐地鐵個隔唔隔音？？

冇anc剩係靠物理隔音,連機default開50%音量
我自己較到60%左右就覺得夠隔
人聲幾好,聽aimer好正
但係都會耐唔耐有一浸white noice

我就掙扎緊睇下有無得平 d
同水貨差成千蚊我會考慮水貨

等唔切本身用緊e6 motion都好好地
但係突然間要日日帶口罩,帶住口罩黎講有線藍芽始終好易搞到菌住左
如果唔係武漢肺炎我都未必會買true wireless

我都諗緊
水貨E8同MTW2差唔多價錢
但MTW2有ANC

其實我個人好耐之前用過有 anc 既大耳筒 (UE6000)
我唔覺得真係有咁重要
基本上只係消到白噪音（constant frequency）
frequency 越穩定消音能力越好
所以基本上，對我黎講坐飛機先叫有 d 用

可能依家既 anc 有進步啦

岩岩wilson有最後一隻，買左lu
返去再試真佢

水定行

Mtw2?

yes

mtw2行喇
本來一心諗住今日再搵唔到mtw2，就去買水貨e8嫁喇

ME07 plus有冇人用緊

黑色出左未？

未

mtw2等有黑色先買

我岩岩都決定左買港行了
想問下未到係咩意思

有呀

黑色有貨嘞！海港城百老匯 $2399

又俾我見到一隻
太古cd warehouse

我懷疑佢地每間入得2，3隻

Cd warehouse好似剩係返白色

我岩岩都係太古見到

白色越睇越靚
雖然黑色都唔錯
Btw 二手一代會唔會有人收？

姐係只係好零星有既意思
睇左咁多日得一間細鋪有 display 出黎聲稱係行貨
但佢張保養貼紙 Service Centre 地址唔係E8 3.0 香港代理既地址

有一堆大少少既音響鋪，犯陰同翼掀直頭唔賣

除左呢間就得上面 hktv mall 有
兇宅同百記都未有

如果我買
會買白色

有冇eq setting分享下，啱啱入手

呢隻都有消息啦！

又一城百老匯walk in有現貨，用銀聯正價即平$100，聽咗個零鐘真係好聲到返唔到轉頭再用galaxy buds +

想問買左既各位
Mtw1同mtw2除咗電外有咩評價

戴得舒服咗
ANC搭巴士幾好，黨鐵唔知，成年無搭

個人認為Default已夠好正
如果想多少少高音，可以向右上角拉少少

想問下各位巴打用mtw2有無聽到white noise??

百老滙walk in x2
唔知點先算開左ANC

你熄咗音樂右邊掂三下feel下就知有無ANC

我剩係feel到隻耳塞左一下
唔知開左未， 個app又冇寫

塞咗一下即係開咗，其實我唔明點解唔整個語音話你知on off

有，唔知係唔係ANC嘅關係

搭巴士係爽既， d低頻引擎聲少左好多

個app device settings度有on/off

thanksss
咁我應該去hktvmall買算

奧海城兇宅好似見到有隻e8 3.0唔知係咪我眼花睇錯 賣32xx 聽日再睇下先

想問下水同行分別係保養上？

入左對mtw2
點解真無線啲聲都可以靚成咁

1 MORE ANC 個隻耳機大家覺得點

我見好多都話唔錯

銀聯

Yamaha

虛榮心嚟講好似iPhone咁
新iPhone一定買新色
人地先知你用緊新iPhone
不過我個人嚟講其實想轉下新色
因為白色真係好靚

MTW2 嘅巴打聽成點呀？

e8 3.0 vs mtw2

我玩過airpod pro, jabra 75t, galaxy buds +, 但聽完MTW2就好似屌完驢仔high咁返唔到轉頭。。。

支那嘢
同埋隻嘢真係唔係好掂，唔好俾佢哋啲宣傳呃到
支那嘢最叻就係用錢嚟塑造到件產品幾好幾好

巴打用咩電話？我iPhone 撚用緊AirPod pro 1516緊

本身你果幾隻音質都麻麻

但係mtw2係咪同1代音質無咩分別
睇完reddit 有啲人話甚至差咗少少
諗諗下又好似真係無咩大突破唔值咁貴
加上又好似就快有下代chipset

仲等緊

屌⋯⋯.岩岩除mtw2 掉撚左落地下
Fkfk

帽事既

係，行貨保2年

應該係
3250係正價

有冇師兄分享下你地個EQ點set

感覺上E8 3.0應該仲好過MTW2
但價位要3字頭

好難講， 用過一代E8, 同依家mtw2
E8bass好淺， 中高音就e8贏少少

自用唔怕!

喧搞法可能bose 700仲出先過yamaha

Bose 有無消息

anc個隻仲係得張草圖

Google 搵到個啲圖

bose個網

屌
即是有排

無anc個隻earbuds 500應該就快出既
fcc已經搵到earbuds 500既野
700就無影

白色驚唔襟污糟，所以prefer黑色

Mtw1跌咗幾次都無事
2應該都唔怕嘅

即刻衰聲左
講笑

分別不大
但係唔知係唔係受惠於藍牙5.1
有啲歌聽到多少少Details
我都唔識形容
但係就有多啲啲樂器聲聽到

mtw2 黑色係唔係見街了?係今日放工去買

你無聽錯，2k-10k呢段樂器harmonic range多左啲，所以會有多少少細節，不過同藍牙5.1無關，事實上藍牙generation 4同5嘅進步唔會影響音質

又學到嘢

明明韓仔個評測好pro咁又有字幕 點解得咁少view 定因為韓國人用左naver睇
琴晚睇埋個n400 review可以安心入mtw 2

個頻道叫咩名

尋日有幾個巴打po咗百記有黑色返貨啦喎

好現實咁講
買行貨大舖就實無死
不過多數大舖都係深藍
無咁藍就誠哥豐澤
不過我前日買得白色

訂咗隻E8 3.0灰色水貨$1799

之前用緊1.0壞咗，希望今代講電話有改善

我用1都跌過兩次，佢設計係好跣手

水行既價爭咁遠既 成一倍都有

miss咗上個星期五asiamiles返貨，依家好似話白色要等多排

邊度訂咁平

400不如唔好買TWS 怕人地聽完嫌棄仲衰

sabbat e12 ultra 但係好似係大陸野

但行貨兩年保養。。。我都掙扎左好耐
係見1.0用到過保養先死電，所以買水貨算，慳返啲錢

咁平 邊間
我又買

我都諗緊

爭一倍wo，實有古怪，唔好慳呢d錢

平成半既話緊係水貨啦 差價都夠壞左都夠買個新

韓仔一號

韓仔二號

YouTube 講tws我只睇佢兩個其他啲youtuber我覺得都係垃圾 網站就另計

笑死

白痴

我一隻535一隻846都放低左好多年冇用
轉左無線但要掛頸隻beats，電量都開始打柴想轉true wireless
暫時見anker 最多人推介，有咩地方會有得試晒咁多隻同級 earphone

535 846都唔用點解呀

大佬，用過無線真係返唔到轉頭，D線仲要會到期，手工唔好既成日會有一邊冇聲要拎出嚟轉下佢好煩

水貨係邊到訂？

anker支那野，不了
N6 Pro / Falcon好過

其實只係方便左姐
無線電池到期轉都無的轉成隻換

#849有講

銀色一出即買用咗大半年之後update up瓜咗
代理銀色冇貨
換咗黑色返嚟

個app係邊到下載 搵唔到
用左一排無用

落咗架啦
因為會up死哂啲機
官網都出咗

Oh 原來係咁
可惜依隻無得換耳塞
又插得入

買左mtw2 同mw07比 係比較細聲

換到
入到case

咁大粒 插得入耳仔
咩耳塞？？

我大耳窿
用原裝最大嗰隻都鬆

我都想感受下佢個原裝設計
明明話design到適合人耳，俾你隊入耳道聽到最直接嘅聲音

這些機會不是屬於我的

巴打
我係用iphone 想問買noble falcon會唔會用唔哂佢既能力
睇price YouTube話An機會好啲

想問有邊隻耳膠啱mtw2用?
暫時聽到最多人推薦spinfit cp360

想知有無comply 耳綿可以用落mtw2

用慣左comply

Comply true grip系列有出sennheiser專用版

屌
日子都無

人聲黎講我覺得係mw07
Mtw2比較注重樂器聲

如果用iPhone聽Mtw2要推到60-70%先出得哂正常聲同Details

直頭係大陸牌子?

yes, 雖然其他牌子都係支那代工，但起碼QC會好d

整體有咩評價

我之前都睇緊Anker，但原來係支那野
不了
想問下iPhone用家，玩Noble Falcon得唔得，網上無乜review

呢隻同spinfit邊隻好啲

Comply 比較貴同無咁舒服，不過隔音好啲

我mtw2推到80-90%

當LisA紅蓮華做eg
mw07 人聲比較出 但樂器好撚嘈
mtw2 人聲同樂器基本上一樣 但樂器分得到 唔好嘈到仆街

Noble Falcon 黑/白
係Yoho用積分+3%折扣
$900，抵唔抵屌？
p.s. iPhone用家

80-90% 耳仔會爛

小心啲你隻耳仔
iPhone 70% 推MTW2 個分貝大約60-70
再高啲我無法想像

白色可試cd warehouse

所以聽聽下較返70

Spinfit邊隻好用?cp-360?

我都係呢排入左Falcon，base 幾正，但最好試下先，有d人耳窩唔夠深話易跌。 再唔係N6 Pro都好多人推薦，人聲靚d但 base冇Falcon咁好。 我係APM smartone試N6 pro，豐澤試Falcon

有要求就mtw2

Cp360
又或者monster supertips

你地真係要好好注意下對耳 我呢排轉翻聽喇叭之後聽力好似好翻，前排出街要教到50，而家40左右就ok，靜嘅室內25左右。 利申唔係mtw但你地有埋anc個音量有啲誇張

cp360同cp100z都裝到入去
360個孔細d難入少少
不過兩隻都可以開心使用

mtw2 6 70先等如我65t開50

400蚊就收皮啦比多少少Mwt2啦

mtw2 係咪好難推？我用電話推到七成先聽得清楚。

都已經唔係少少咁簡單 $400就sabbat e12 ultra啦，香港個代理係黃，款真係幾靚，呢個價位無對手

mtw2豐匯冇現要訂星期六先有得拎

唔該ching
我就係唔知邊度可以試Falcon

我喺誠哥度訂左 聽日有得攞

btw 我買個間豐澤唔係平時嗰啲，係叫Techlife，細細間不過都係豐澤旗下咁解，專賣耳機，可以試好多款

路過報報料
Apm techlife (豐澤）有2隻黑色mtw2

之後去左百記有一千零一隻黑色 買左

個個都入坑mtw2

不過要注意開始有狗

其實都係有買貴 無買錯嘅 正路之選

本身都心郁
但諗起粒電新都係得7hr, 兩千幾玩一年幾分分鐘得番2-3粒鐘果陣都唔知掉唔掉好

MTW2 啲 Bass 得唔得？

咁人地要溝女 都要買啦

你對電要求都幾高...
同埋用年幾跌到得番2-3個鐘誇張咗

Mtw2個bass好勁
甚至有d歌會over左
人聲相對薄左d
特別係聽廣東歌，英文會好少少
同埋要較到好大聲
總括嚟講佢賣得呢個價，係應該有呢個水準

唔怪得我頭先喺普通豐澤見唔到
唔該晒ching

我之前用mtw1年幾真係得返3個鐘都冇

400蚊又真係幾低
起碼都買airpods 或其他同價位耳機

唔一定係溝女嘅其實，女仔送比女仔frd都得嘅，尤其係窮學生無理由叫佢買對二千幾嘅耳機比人
平有平用，咁樣問得應該都對音質無乜要求，最緊要買完唔好手痕走去聽貴耳機就得 無對比無傷害

中環萬邦行有一隻白色 中上環中間個間仲有兩隻黑色

airpods粒電衰退得仲犀利
falcon 同galaxy buds+都10-11hrs
mtw2唔知係咪多單元定咩原因得7hrs
開埋抗噪可能得5-6hrs

係呀 真係無誇張跌一半，所以你買對有10hr以上嘅，跌極都起碼有4-5小時用

依家諗緊買e8 3.0定mtw2好

sennheiser 果個19app冇得揀閂左個主動降噪同set制既？

唔知點解momentum系列係咁樣調音法， 同佢啲有線系列風格唔同，同b&o e8完全相反

我而家係IPHONE+MTW, 平時出街都係開到3-4格聲, 聽到音樂聲, 但仍然聽到背景同人聲
換MTW2開ANC既話係唔係應該有改善

見到uk Amazon 75t 6月1 出無線叉電
香港會唔會同步出
好想要全黑
佢勁多色 連 75t active 都有全黑版

荃廣豐澤mtw2 大貨喎

黑色？

Yes

iPhone係要7成

普通瘋宅？ 係既話聽日去馬？

係 搶都唔洗搶

有冇巴打知master & dynamic 香港維修保養係邊間代理？？
M&D email 話有全球保，但要寄比佢，想知行貨點玩法

75t d聲同價位黎講最廢 又無anc

香港6月都會出無線充電版

剛入手MTW2,想問下係咪冇得熄機(本說明書唔見寫點熄...)

咩叫熄機？

即係POWER OFF...

屌我訂左仲未拎得

發覺cp360個M size好似大咗小小 宜家好似有啲帶唔穩咁

放入盒咪熄機囉

naurl o個d可以就咁power off,我以為所有tw都有呢個功能sosad...

Update firmware
之後Customise touch control
Long press for power off

80

比多幾倍喎
我覺得jlab個d ok
四五百跑步跌都唔心痛

今日終於响誠哥度入咗對
最悲哀跟機係L size耳膠有鬆但LL又太大塞唔
睇嚟要買spinfit CP360試試
佩戴感對比我之前用嘅TWZ1000同TE-D01d攰
希望戴多陣會適應到

佢盒入邊有另外3Set耳膠架喎

試晒無隻fit, 我用L鬆但LL又太大

mtw2有冇地方可以試 如果唔想試1代嘅話

其實同一代無分別

用咗mw07plus兩星期，d電真係完美
玩到電話冇電耳機都重有電

但係唔係size同音質都有少少分別咩？

其實戴得耐會唔會好攰？
佢一隻成10g falcon先4g 好多都好似~8g

1000左右 有冇咩耳機推介
主要都係跑步/單車聽下歌用

用緊跟機mtw m size耳膠
想問spinfit360係咪都應該用m?

想問下chingmw07+, 差電盒有無磁力吸耳機呀？

嚟一個mtw2 2日簡評
之前一直用緊se535
對比返當然人聲，分析力無得比
但只focus返起true wireless嚟講
聲屬於平衡，bass表現唔錯，有但唔會太多
bass控可能唔滿意
中高音表現尚可，人聲偏後，唔會太尖
個人口味，我用eq推返高人聲先岩我
空間感，分析力對我嚟講合格
唔可以要求太多

可能因為我用s10+關係，無你地口中ios要好大聲先得個問題
我用30～40％音量已經夠出街用

重點嚟喇，ANC表現
一個字:好！
當然同airpod pro一出個version嚟比差dd
無個時個種焗死人既感覺
坐車坐船隔引擎聲個啲都ok
音質影響唔大哩下真係抵讚
基本上如果起街我會長開anc嚟聽歌

通透mode感覺係明顯地放大外來聲音，有啲怪

配戴感方面，隔音效果理想，係輕身既，不過都比預期攰，跟官方推薦戴法，扭入去戴左個幾鐘，開始出現隱隱作痛既不適感，希望戴慣左會好啲

叉電盒手功好好，亦都好輕身，唔大舊不過略厚身，放褲袋有啲un住，如果下一代薄身多少少就好好

聽住歌除口罩飲水食野個時終於唔洗俾啲繩阻撚住晒

最後補多句，聽感哩樣野因人而異，我覺得好時你未必覺得，最好去試左先

請問下e8 3.0同mtw2兩隻有無咩大缺陷或者優點？
上Google睇過啲評價好兩極一係就吹到上天一係就踩到落地
睇YouTube台灣啲開箱片好多都好似業配禁

開ANC先覺得明顯

真,如果你耳屎多,其實都差得遠

洗耳後清楚好多

或者我禁問 我想人聲同樂器都可以應付到 低音就唔太注重
禁邊邊會岩我多啲？

對 mtw2 前三日買。要到第三日先覺得開始開聲。我用三星note10播歌，之前兩日，都要推到七成音量先覺得聽得清楚啲細節。尤其係播隻貝多芬第三交響曲，直頭覺得高音部份懞得好緊要。終於到今朝，感覺到佢鬆返開晒，再聽一次貝三，好舒暢。

自己去試

有，好穩陣

我唔覺攰，甚至feel唔到有乜壓力，有時要摸一摸確認一下係咪戴緊耳機

見你地講到咁正又係衝隻MTW2添
但又想睇埋YAMAHA果隻係咩料先

想問下mtw2一買返嚟個firmware 係咩no. 點解又要up多次

等得咪等

+1
睇下AirPod pro lite同yamaha再決定買邊隻

airpod pro lite就應該唔會考慮架啦
但YAMAHA要等多成幾個月

我係4.4.0,直上4.6.0

按你咁講既話E8 3.0會岩你多D

唔該

B&O買嘅係信仰 願者上鉤

有無開手機入面sound assistant啲音效

都係答番按佢要求姐佢將依2隻拍得埋比較我咪假設唔介意2隻既價錢分別

真係要計埋價錢既話,E8係冇咁扺

有咩用?

開咗「自動」

可以試下開concert hall effect 聽音樂會/演唱會會比較有live感

而家好多地方都未有得試

mtw2 比較唔貼耳 可能要揀硬身d 既膠

我啱啱琴日買咗spinfit cp360 淨咗對L size. 睇吓你有無興趣

我都係535轉MTW2 希望個分別唔好大到我要轉返用535啦

巴打你之前用有線定已經轉左用藍牙線?
我用藍牙線配535都一段長時間
本來已經feel到有差
宜家再轉MTW2,其實都真係有分別

我感覺上好似cp360大少少 因為佢成粒耳睇係會凸啲 姐係會入個耳道多少少 但我買唔到M+S 焗住要用M

所以我要俾個位巴打知道有差
睇佢意思似係以為只係降級少少

我都係試上代
好似話呢2隻都同上代音質上無咩分別

聽診問題嚴重

Mtw2同1音質分別好細，主要係搞掂音質以外嘅野 第一代真係電子垃圾黎
E8 3.0就有比較明顯嘅變化，但呢個變化如果本身中意e8 2.0嘅人會更加中意唔中意嘅會覺得過渡位更加唔smooth左，就係low treble同mid treble之間個peak進一步拉高左， 本身係6db已經算高，而家拉到成9db